如果緬甸有連登，佢地會講咩？

誠懇呼籲大家唔好舉香港國旗
人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用中文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係香港佬舉乜撚美國旗
香港見到只會反感

咪撚信共諜
出屎穚玩爛件事

炒美股

支持香港係贏咗無得分，輸咗死全家賭局。

*你又唔係香港佬舉乜撚香港旗

改唔哂，自

ဘုရင့်နောင် ၏ ညီတော် တောင်ငူမင်းခေါင်လွန်လျှင် သားဖြစ်သူ မင်းရဲကျော်ထင်အား မင်းရဲသီဟသူ(၉၄၆-၉၇၁)ဘွဲ့ပေးပြီး တောင်ငူနန်းကို နန္ဒဘုရင်က စိုးစံစေသည်။ သို့သော် နန္ဒဘုရင်သည် မအောင်မြင်သည့် ယိုးဒယားစစ်ကို အကြိမ်ကြိမ် ချီတက်စေသဖြင့် အင်အားကိုဖြုန်းတီးလေသည်။ ထို့အပြင် လက်အောက်ခံ နိုင်ငံများကိုလည်း ပရိယာယ်ကင်းစွာအုပ်ချုပ်သဖြင့် သက္ကရာဇ် ၉၅၆ တွင် ယိုးဒယား၊ ပြည်၊ မော်လမြိုင်၊ မှော်ပီ စသည့်ဒေသများမှ ပုန်ကန်လေသည်။

一定批鬥你唔夠愛國